足總杯- 般尼茅夫對修咸頓

Cctvb 講波個班好撚嘈，仲煩過nowtv 個班

陳偉豪淨係識得： 嘩！嘩吓！

單刀馬

多野講又話嘈，冇野講又話悶

樓主覺得本地邊個講波好

屌你個講波佬講少啲廢話得唔得 做唔做overlap一兩句咪講完囉 又曼城又剩做乜撚

其實無乜，寧願睇下默劇仲好

陳偉豪係特別煩膠

鍾仔好正wor
俾你過到1個，過唔過到第2個，俾你過到第2個，但過唔到第3個呢